如果你住果到就黎封鎖 你會點?

正皮 離開 搬去第到暫避
負皮 留守 草糧留係屋企

去禮賓府

走

安心出行

如果選擇走嘅你地會帶啲咩走

帶走你嘅心 我嘅美人

留喺屋企 等政府今日買飯畀我食

正常人都會走

留喺屋企，但有人拍門就扮無人

有藉口唔洗返工正

黎派

好多唔正常嘅人都走

當然留，唔洗返工，又有免費飯食

整定口水旦

大條道理唔洗返工，做乜要走

其實俾啲人離開，咁封嚟做乜